人際關係課 有冇人習慣左同人講早晨

就算唔識/第一次見面都會同人講早晨
各位早晨

法唔法國叫早晨都係老一輩既習慣

有 就算夜晚晏就見都叫早晨

好習慣 人間有情

早晨聽落最醒神

同人講早晨 =好既開始